覺路覺全黑細字放負story 好on9?

咁即刻想人睇到定睇唔到？

想搏人地注意但又唔想做到咁明顯，最撚on9係dm佢地跟住又話冇事，講起都嬲

介乎兩者之間

係。講就講啦仆街

希望佢仆街死

[black]唉啲人係咁撚仆街[/black]

好唔開心.. 可唔可以安慰下我 如果問我咩事 我係唔會講咩事

係，每次見到都躁撚咗
會想即刻unfriend
呢啲人自我中心到爆

其實佢淨係想比一個人睇想要果個人關注到佢，關心佢，問佢乜事 。其他人問佢發生乜事，佢都會話冇野。利申：之前有個男仔frd成日po 埋呢啲on9story

娘

屌你老母點撚樣呀

咩叫覺路覺？

唔

見到必unfollow

55

唔洗問
直接屌佢老母

唔敢

入嚟就係想睇呢個